利狗拎英超係咪注定香港玩撚完

仆街賤種利
由上年開始逼害香港
拎完嗰濕鳩歐冠後香港無一日有好日子過
咁岩英超停賽同利狗狂輸嗰排
香港無咁多手足出事
依家重賽利狗拎左英超
香港呢鋪真係玩撚完
7-1唔知到時會點

你唔洗訓？

你夠係啦

為咗睇你啲post

做咩睇我既post

一個笑話講一次就好笑啫，悶啦

雖然唔識足球，睇完都唔撚明

收皮啦你

佢以為講多幾次都仲好好笑

利物浦1984年拎歐聯，同年英國簽署中英聯合聲明，將香港割讓比共匪
利物浦2008年差少少拎英超，香港發生大股災
利物浦2014年差少少拎英超，雨傘革命失敗，香港人再次變成政治冷感
高普2015年執教利物浦，利記由中游上返前列，2016年發生魚蛋革命，梁天琦等義士被判6碌
2019年利物浦拎歐聯、英超97分，香港有送中條例，導致幾千義士被捕被殺
2020年，英超準備復操比利物浦拎冠軍，中國推出國安法、國歌法

你覺得好撚有趣?

咁都可以關利記事

死傻閪 去死啦你

係

曼聯拎英超係香港最黃金既時期

都唔止香港，全球都出事
中國十災、歐美BLM、香港反送中、北韓反枱、全球肺炎

咪即係溫水煮蛙

香港要進入3年零八個月喇